LOS MODELOS:
SON CLASES EN PHP QUE REPRESENTAN ABSTRACTAMENTE UNA TABLA
LA CONVENCION NORMALMENTE UTILIZADA ES:

EL NOMBRE DE LA TABLA ES EL MISMO DE LA CLASE A EXCEPCION DE QU
EN LA TABLA SE ESCRIBE EN PLURAL Y EN LA CLASE ES EN SINGULAR.

CADA OBJETO DE LA CLASE REPRESENTA UN REGISTRO DE LA TABLA

EL ATRIBUTO PROTEGDO "TABLE" ES EL NOMBRE DE LA TABLA
EN LA BD.

CADA UNO DE LOS VALORES DEL ARREGLO "FILLABLE" 
ES EL NOMBRE DE UN CAMPO EN LA TABLA

LAS FUNCIONES CUYOS NOMBRES HACEN REFERENCIA A OTRO MODELO
CREAN UNA RELACION ENTRE LAS TABLAS DE LOS MODELOS
POR CONVENCION, SI EL NOMBRE DE LA FUNCION ESTA EN PLURAL
EL ES PORQUE ES UNA RELACION DONDE ESE LADO DE LA RELACION
ES N (EN UN RELACION N : M)

EL ORM "ELOQUENT" TIENE LA CAPACIDAD DE ENTENDER
CUANDO DOS TABLAS TIENE UNA RELACION N:M MEDIANTE EL RETORNO DE UN
BELONGSTOMANY DE LA CLASE QUE HACE REFERENCIA A SU OTRO EXTREMO
PERO REQUIERE DE UNA TABLA EXTRA QUE HACE ESA RELACION, LA TABLA
SEPARA LOS NOMBRES DE LAS 2 TABLAS RELACIONADAS EN SINGULAR, SEPARADA
POR UN "PISO" EN ORDEN ALFABETICO (EJEMPLO: "permiso_usuario")